跪求各位車神填份有關道路質素嘅問卷

想收集大家有關對道路質素嘅意見

希望可以幫下手🙇🏻‍♂️
好人一世平安富貴

done...
同學仔加油！

填分果Part 可以填多過一個既？ btw 全5

香港鴐駛執照

Done

IVE 係咁上下
算啦 睇得明就幫下細路 讀書仔宜家好辛苦

好多人以為駕係形聲字, 馬為形, 加為聲...
但係其實駕係會意字:
古時騎馬, 係非常之費力, 加上要用口俾聲音指令, 於是力+口+馬 = 駕。

而樓豬用呢個字係鴐, 力+口+鳥...

大大力咁用口鳥...
er...

學到野 屌你

係喎打錯咗字
謝各位大哥提點🙇🏻‍♂️

痴線
填完份問卷 但有一題 點答呀
叫加牌費去整路
我同意政府要加撥款去整路 但唔係加牌費係佢本身就要做啦,憑咩加

因為錢個塊餅有限 增加撥款就要增加資金既來源 唔係既話會減少到其他方面既撥款🤔

嗰度我會用文字再表達得清楚啲
唔該晒🙇🏻‍♂️

講真我好想知 依家D牌費拎左去做咩,咁9多錢

同學仔努力，我都盡心俾意見，希望有機會用得著

Done
最尾個條好語言藝術
唔好講道路維修
就算新路都起到pat屎咁

行轉中環繞道好似座船咁
香園圍條路就起得靚

2018 2019用咗10億做道路維修😨

10億？！

夠重新起過龍翔道兩三條啦下麻

可能同承建商有啲利益輸送？

再次感謝各位嘅無私奉獻🙇🏻‍♂️
我會將大家嘅意見寫比個Dr. 睇
唔會浪費大家嘅意見

done 希望冇講到1999

Done
呈祥道+龍翔道 算係香港數一數二爛路
行車嘈到聽唔到歌

青衣出黃大仙我會寧願兜路去紅磡先
行得多果邊架車會散

肉眼都睇到條路有波浪型，痴撚線

每週駕駛天數無少於一 唔夠準確喎
雪藏牌或者Holiday Driver隨時先係大多數

新手行中線會以為自己4條避震會爛晒